\textit{Alvarenga p619, Ejercicio 7}\\En las figuras presentadas en esta sección, iden- tifique aquellas en las cuales:
\begin{enumerate}
    \item Un haz de luz sufre reflexión especular.
    \item Un haz de luz experimenta difusión.
\end{enumerate}